const questions = [
    {
        question: "Hangi gezegen Güneş Sistemi'nde en yakın komşumuzdur?",
        options: ["Mars","Venüs","Jüpiter","Uranüs"],
        trueAnswer: 1,
        level: "easy"
    },
    {
        question: "Türkiye'nin başkenti hangi şehirdir?",
        options: ["İstanbul","Ankara","İzmir","Antalya"],
        trueAnswer: 1,
        level: "easy"
    },
    {
        question: "Dünyanın en yüksek dağı nedir?",
        options: ["Kilimanjaro","Everest","Alplar","Ararat"],
        trueAnswer: 1,
        level: "easy"
    },
    {
        question: "İlk Nobel Edebiyat Ödülü'nü kazanan Türk yazar kimdir?",
        options: ["Halide Edib Adıvar","Orhan Pamuk","Yaşar Kemal","Aziz Sancar"],
        trueAnswer: 1,
        level: "medium"
    },
    {
        question: "Hangi ülke, dünya futbol şampiyonasında en çok kupa kazanan ülkedir?",
        options: ["Arjantin","Almanya","Brezilya","İtalya"],
        trueAnswer: 2,
        level: "medium"
    },
    {
        question: "Leonardo da Vinci'nin ünlü tablosu \"Mona Lisa\" hangi müzede sergilenmektedir?",
        options: ["Louvre Müzesi","British Museum","Uffizi Galerisi","Prado Müzesi"],
        trueAnswer: 0,
        level: "medium"
    },
    {
        question: "Birleşmiş Milletler (BM) Genel Merkezi hangi şehirde bulunmaktadır?",
        options: ["Cenevre","Paris","New York","Washington D.C."],
        trueAnswer: 2,
        level: "medium"
    },
    {
        question: "\"Simyacı\" adlı ünlü romanın yazarı kimdir?",
        options: ["Paulo Coelho","Gabriel García Márquez","Haruki Murakami","Franz Kafka"],
        trueAnswer: 0,
        level: "hard"
    },
    {
        question: "Hangi elementin kimyasal simgesi \"Fe\"dir?",
        options: ["Bakır","Altın","Demir","Cıva"],
        trueAnswer: 2,
        level: "hard"
    },
    {
        question: "Antik Roma'da “Pax Romana” terimi neyi ifade eder?",
        options: ["Roma'daki askeri başarılar","Roma İmparatorluğu'nda barış dönemi","Roma'nın ticaret yollarının kontrolü","Roma'daki dini reformlar"],
        trueAnswer: 1,
        level: "impossible"
    }
];